荃灣20:45大鴻輝有狗

後門有一隊著黑背心，一來就望住唔敢影相